新垣結衣（129）我更加有責任守護她最棒的一天

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

留名

1

page1!

第一頁

第一

呢個標題

由下 向上

别忘記今天是擁抱日

小稻稻 小稻稻 小稻稻

投咗

好彩我無FD借到呢啲比我試[/quote]
以前用廢耳機嘅時候唔覺得啲音質差
依家真係返唔到轉頭 [/quote]
同埋im50真係幾好戴 唔會好"un"耳[/quote]
唔好呀 窮3代架..[/quote]
入火坑 但以我咁理智 咁窮應該唔會買好貴 買就一定買 因為本身嗰個都壞壞哋 我當買個好啲用耐啲囉

打咩打咩 謝絕變態佬

請支持小花!

no eye see

好高興又有人入坑，窮3代

小梅需要您嘅一票！

但BB對眼好無神,不了

好少見今日子巴sell今日子同CM以外嘅野

無敵既結衣

咁好咩

上哂今sem 所有堂啦！！！！！！！！！！！！！

好掛住你d空白圖

[quote]

動作好得意

最近補返天元突破，又幾好睇喎

汪！汪！揮墮跑華！

可愛

每年都會重温一次

新post留名
12點趕收工,聽日仲要考chem啊屌

今日繼續用小花留名

個投票好難揀。。。。。。
未睇cb, 唔投住

快啲投小花啦，你地睇下小花唔開心啦

投小花

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

mon緊post既你 仲唔快啲投梅村光一票

仲有邊個係未投票既

投票要投三島花

復活節假期多啲人煲埋啲劇唔知對選情有咩影響呢

btw請投梅村光

聽朝富士有gakki新聞，會唔會係有新cm

又一城taste 冇蕉碌茶嘅

雪肌精定雞麵呢

kose咪一早話左有新cm

之前有人問新番點,睇左1集暫時就呢條list先
其他無興趣就唔睇

會追晒：
進擊的巨人2
地下城外傳 劍姬神聖譚
我的英雄學院2
不起眼女主角培育法♭
巴哈姆特之怒2
SAKURA QUEST #工作少女系列 #paworks
Re:CREATORS #澤野弘之 #青木英 [智障女神藍]#雨宮天[/智障女神藍] #日笠陽子 #水瀨祈 #機械人
情色漫畫老師 #妹控 #ClariS

觀望多2集：
時鐘機關之星 #作畫..
月色真美
從零開始的魔法書
與僧侶交合的色慾之夜 #唔知做乜鳩

三島花世界第一！

睇咗第一集已經頂唔順
一見到個光頭就已經

邊度有一早話有

根本H漫黎
應該唔會再睇
我觀望通常最後=棄

我都諗緊依排睇咩好， 睇嚟應該可以參考你個list
海賊王，Fairy Tail, 銀魂，火影，七大罪，所有高達都已經重刷過

魔裝學園HxH

約定華田聽日再傾得唔得?今日冇時間

有冇刷gundam age

冇！

無睇過長番
差唔多套套都係拖長黎做呃飯食既
不嬲唔會睇長番
有諗過整個表放晒睇過既動畫入去加tag
但百幾二百套,唔想開始

所有高達咁勁？
包唔包0079先

的確長番好多時候拖到我都有啲燥，但覺得嗰故事最原整
通常我睇完長番都會追返漫畫

今晚開唔開台
播咩

無睇成日 點解小稻稻突然拋離咗咁多 本身唔係好緊湊嘅咩

0079我一半飛住嚟睇
BTW之前喺圖書館見過W嘅小說，冇事做拎左嚟睇，估唔到又幾睇

0079其實好好睇，w都好睇既，但我鐘佢d歌多過套野
我睇到00之後d無睇
早排又刷多次turn a

歌我都係最鍾意seed啲歌
記得之前日本出咗個高達歌曲排行榜，seed佔左一半

d人唔聲唔聲

lm

小花呀

白石

因為高達我認識左藍井艾露，TMRevolution, 玉置成實

無可否認seed吸納返當時較低年齡層觀眾
但始終唔鐘意呢個series

平井久司人設可以睇下無限のリヴァイアス，好野黎

我在大地腳下

為小梅集氣！

快活莫過於不奢望成就 非精英便靠後～
成日見到你個名就想唱歌

咁咪即係地底泥

想知海老川究竟負責左幾多機設？

講我？

痴線佬

朗拿癲佬

游水佬

死高佬

高佬

教水男神佬

蜉蝣佬

未叫得佬

可愛佬

整容整到咁面尖

錯格式喎

垃圾佬

大家好

抄呢段對話10次

黑芝麻

三島花

點解今日咁靜

我唔記得咗我後日要去海洋公園,但我又接晒job,究竟讓唔讓俾人好

今日會唔會開台

讓 去玩要緊

火曜日抱抱直播室是日為大家帶黎亂馬1/2

天道茜

滅

但我聽日又請咗假,後日又請會唔會唔太好
話說聽晚可以通宵開電腦,係咪播飛翔?

我部手機唔知做乜事唔掂佢個畫面都跳下跳下咁不停郁，除咗拎去比人整之外仲有咩方法搞搞佢 好困擾
利申: Iphone6 plus 保養已過

無帶差電

趕緊term paper

結衣BB

小花係我心目中已經係第一

親手簽名？

聽晚好似係抱巴播15

15?咩嚟?

近年難得的熱血 機械人片

sh15uya?

已經睇左劇場版最後哥幕唔知幾多次

啱啱睇完鐵血之孤兒
好想喊

垃圾收尾

都唔係近年啦
不過依家好少熱血系機械人動畫

又係時間傳教推人入坑

又係呢張

唔想認原來自己畢業都有一段時間

應該係

索尼大法當然要用呢張

稻葉

好想買yahoo auction啲 bb簽名書

新人？

有冇人同我一樣依家屋企開緊冷氣

yes

我記得佢有講過野架之前

開左幾日

我都係

叫我？

今日濕到

係支破滅魔劍魔劍衰姐

LM

捱埋聽日就放假

有無淘寶線推介？
用緊IE80

你D野咁勁唔夠你玩喎

同我玩 A35

垃圾過你

其實點先為之上水面聽歌
個耳筒要乜standard?

窮學生仲玩緊DX50+UE900s
換左條淘寶嘅8絞銅銀線
幾好聲

超級系
いけ！シモン！ お前のドリルで天を突けぇぇぇッ！！！
btw 已經十年啦少年..仲近年?

真係好正!

十年間仲有無比得上的作品？

亂馬1/2

kill la kill算係既..
同一個班底,但我覺得都係麻麻地

ue900s都叫窮

都成2000

依度d人好有錢

im50

一部到位幾年唔使升

你好

去星際有得你任試
試過返唔到轉頭
我就唔知成萬蚊既咩享受
但我呢D垃圾級都已經唔會再接受到以前既耳機
一插入耳仔成個感覺就係

聽住結衣嘅歌入黎留名, 順便進入結衣嘅懷抱
BTW, 做乜荔枝角地鐵站明明早排仲有雪肌精廣告, 呢幾日唔見左
番工前見到心情都好D

ClariS
岩岩入左a35短期內都唔會試新野
唔想咁快又破費

我個時1700入手, 上年2月左右

我係指用左邊隻技術先算上水面

唔知仲會係呢個post幾耐呢,可能下年可能半年,可能聽日就走咗去,有好多人都唔見晒,華dee都要召喚咁多個post先出返嚟,我唔知幾時會開始唔跟post,可能聽日出街就俾車墥死,或者一陣放工俾人打劫殺死,意外死真係好好,好希望去旅行可以墜機,仲贏一舊錢留俾自己最重要嘅人,唔使人負責,最重要係唔使諗之後嘅事,一了百了,開開心心咁死,做人成日都要諗住之後嘅事,手攞一樣,就要放低原本手入面嘅嘢,
好想選擇眼前嘅事,但唔想從頭開始,意外死真係恩賜

黑磚
利申 ak300窮撚
黎緊想入仙女玩下 有冇試過?

巴打咩事

我都成日咁諗

做咩咁感慨

係咪因為睇到15歲個妹妹
咩身份都好..唔理真膠假膠出面都唔係幾想睇post
人生無常,真係唔知下一刻發生咩事

結衣等緊我 今晚回家之前絕對不能死.jpg

呢排好多嘢煩,實在太多太多,本來好期待好有希望,但去到一個地步突然好似咩都變晒幻想咁,華田可能會明白,返工都心不在焉,由朝諗到晚,日日都飲酒訓,拖拖拖,明明遲早都要解決,但我真係唔想面對落去,死又冇咩大不了,不過我唔會自殺,所以希望有意外發生,留返100幾十萬俾至親人,大家都開心

唔係,只係自己嘅事,自己on9,好想人地幫我揀,頭都就爆

多野做到痴線 唔係睇番日曆都唔記得今日係抱抱日...

我記得呢到有人有仙女,不過佢上唔上黎回應就..
笛笛該

留名等睇仙女

巴打，放鬆啲啦，屋企人唔會因為有錢就會開心，寧願齊齊整整一齊面對問題更好。

利申：讀書時爸爸突發心臟病離世

無研究到咁深入
我都係行入d耳機舖試,一聽就知根本2個世界

我都想有人一齊面對,冇地方可以同人講,真係好笑,次次都係同一件事阻撓我

估唔到小光連三小頭都保唔住

竟然有人記得我

初初入坑時見過你個名

有無投票

我都記得

海老名

黑磚好似係連登仔入門

仙水感覺上比人吹大左

華田

投咩票 太耐無睇post

點解個gif好似唔同咗 係咪我錯覺

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：

無咗三巨頭 到底花落誰家

[quote][quote]萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

小稻稻for sure

冇睇過DoctorX, 只係google 9 search見幾有趣

小花終於上第二

我阿媽睇先 我又跟住睇 第一輯追到停唔到
不過第四輯無心機睇落去

多左幾格

呃我唔到既

除咗三巨頭之外其他都無睇過...

咁無得玩

小花一步一步追上嚟

你可以趁復活節假睇完MBMH返黎投票
投咗梅村光先都ok 你唔會後悔

多左之後上黎個兩步

其實我係想睇飛翔，不過一路都無時間

大家出嚟啦！

為左拉票你可以去到幾盡

今日有冇台直播？難得空閒
（諗諗下 好似日日都空閒）

小花好耶

抱抱台啱啱已經播完亂馬1/2

筆巴播亂馬 唔知完未

黑芝麻叫人?

我頭先播個陣開左個台 跟住去左打機

唔啱睇咗MBMH先?

原來自從逃恥入坑愛上左結衣之後 已經追左超過100個po

我愛結衣 結衣愛我
雖然喺呢度多數mon po存在感低

成日出現
都0存在感

我記得你偷過步好撚多次

小花咁撚醒
睇完第二集
之後係咪俾人屈謀殺

你個痴線佬都冇存在感？

小氣樹妹

你就痴線
明顯你記錯人
都話自己0存在感
比人認錯都有

果陣初來報道乜都唔識 偷過2次步姐

成萬人睇達哥大結局

你個名好特別 我認到

你咁問即係想人劇透你姐

聽日考完chem見,一陣ot完都唔上水了

桐生

好慘呀 桐生

嘻嘻 呢套興趣唔大
應該慢慢睇

加油呀

加油

key 尿

除左考試 其他野都加油

呢幕真係睇到眼濕濕

稻葉黨都要講句 投票點可以無鮎川若葉 話晒都係結衣第一次主演 (唔計SP)

叫到一個出嚟啦

永遠的apple of my eye

啱啱Book左機票6月中去九洲 係時候用曬啲積蓄了

做乜今日咁靜？

去哂睇直播定達哥

小稻稻好高票呀
大家請投小花，白石同小光呀

唯有PO下圖點綴下個PO

單車

原來咁少上水巴打們都認得我
投票投左比白石醫生 好難揀

去左睇達哥

又唔投我

小梅

有冇最喜愛COCOちゃん硬照投票

有好多張？

將你神聖既一票投比白石醫生啦

已經準備好配票比小花等佢同白石同排

應該有唔少, save左3張

最尾行路真心感動

假COCOちゃん, 冇左啲白色毛

仲以為係真

係咪可以頒發俾小稻稻
大勝喎

你對比下, 呢隻係真, 再上面係老臨COCOちゃん

完sem要搵另一份pt 好struggle 又唔可以俾7-11啲人察覺到有想quit嘅意欲 唔想斷自己後路 要扮晒肯做肯捱唉 想死 我唔排除Easter又會發癲 下個禮拜二又要present 根本就冇時間俾我

陪你發癲

開得第三季就當然係因為白石加持啦

快啲投白石醫生啦

唔明點解唔可以比７仔啲人知你想quit 你而家咁辛苦quit佢搵第2份都好正常啦

自問自答真係一流 都知dse大壓力喇 上年冇得發泄 今年有

小光差3票

其實有咩點解唔可以係度講？

大鑊全勝
呢張相條友...影結衣都Out Fo...

點解唔比佢知?我返親去,都話唔撚想做
佢地仲極力留我,對我好撚好
日日返去有免費下午茶

免費下午茶都真係好好

小稻稻個時影

傾緊咩？
今日搞完demo同印report
好攰
靚筆有無開台？

其實我唔知咩事

我覺得要小心啲好 唔想有閒言閒語 到時講我壞話或者編更公報私仇啦 初初係另一間7-11做試過俾老屎忽屌我 話我咁嘅貓樣遲早實累佢孭鑊

因為..太緊張..結衣太靚..

應該係, 仲要係第十集個長度

咁好嘅 我話返少一兩日都話我衰唔幫手返多啲 我心諗啲時間咁兩極 一係返6點半 一係夜晚放成12點

抱抱日巴啱啱收左台

老啦.....

同村島海荷一比之下,BB皮膚真係好白

整多兩張

無，無咩心情

Real Know Son

結衣仲記唔記得我呀 我終於番黎喇

直線拉票

你係結衣邊位?

我咩都睇唔到嘅

原本造型

播歌台

呢一幕既結衣好可愛

侵係xx-xx-xxxx 上水

成個webpage白色，連chatroom都load唔到wo

原來呢個look用埋響宣傳同DVD上面

剩係見到隻比卡超

點咩都睇唔到法?

code blue緊, 我用普通chrome

係咪宣傳照拍定先 後未正式拍劇再改look

成個webpage白色，連chatroom都load唔到
更加聽唔到歌

f5都唔得?

試下用firefox?

係咪要enable flash?

情況係咁

要喇

要flash

其實 命運就像大廈 如都市幻化 凌亂如燈火中的密碼

ie load到有人係到掉火，之外咩都無
正常?
無chatroom?

chatroom係右邊
依家播緊歌

有CHATROOM架
試吓F5

搞掂

北泡呢獲好似好大獲

即使都是片刻 也留戀片刻的永恆
你曾經幸福過嗎
曾經的我很幸福

WW3

Lm

係第十話, 同上面件衫一樣, 年紀大都冇記錯

咩事？
又兇美帝？

北韓警告若美有任何侵略行動 或以核武反擊
金仔繼續吹

有冇用過呢個做標題

好撚想要隻熊仔公仔啊。。。。。。。。。。

真知子都好可愛

冇

跟抱巴買

買啦 仲考慮什麼?

遲啲去熊本 里昂肉係咪好貴

依張好正

新手留名

睇完會個心會銀住銀住

好想逃避一切

我係唔會重刷架
最多飛住睇BB

heavenly days

咁純既女仔咁就比個白頭死mk..

有種放負嘅感覺

雪吻狙擊白頭MK

美嘉就交我守護啦
你地唔洗重刷

你唔係話心情唔好咩

未食過 幫你推

一到夜晚就好易sad

其實白頭佬最後都唔衰得哂

咁樣就死便宜左佢

現在已夜深 難將哭聲收細

雖然去左 但無食(對生野嘛嘛) 唔記得左幾錢 幫推

講重刷邊夠你嚟

好小事
我選擇自己冷靜下

毒撚好慘

優

冇事就好

呢排都守唔倒夜
交比你地啦

你地唔會今晚仲開冷氣掛

咁快慣左jet lag 少左個深夜守護神

窮遊
巴打覺得九洲嚟講 熊本 福岡 鹿児島 邊到值得留耐啲

吓 熱到咁

今晚唔需要 還算幾舒服

好大風喎

出面好涼喎。。。

我係咪住係香港既赤道

又潮濕又熱

屯門鄉下地方

我地幾時相認?

心仔我撐你架

肥人係怕熱架啦

利申有開

Again
前幾個post入面好多巴打都有討論下命運呢個topic，前兩日咁啱港台都做咗個哲學清談節目去講命運，我睇完都覺得講到我地一般人應該點樣去安身立命，面對住命運又點樣去消除自己嘅不安，所以覺得幾值得喺到share比大家睇下 如果無興趣嘅可以唔洗理我

btw個節目請咗王秋生上去做嘉賓，令到個節目都幾輕鬆幾易入口，希望大家有興趣嘅都去望下

黃

molamola

yeah

開咗 冇晒feel 落咗雨嘅夜晚空氣好爽 有陣草青味 好啱諗嘢

屯門邊頭

點樣為止留耐啲 福岡兩三日都差唔多 熊本嗰陣去就全部整修唔知
鹿児島唔係嗰邊住都幾難就時間 下次去可能長玩鹿児島嗰頭
唔去下大分嗰邊?

心巴中槍
利申都有開

好涼爽

得5日就平機票

白頭mk只係浪子回頭咋
佢以前積落嘅債全部都要美嘉承擔

點解你咁貴

渣ga
好涼喎

唔開點瞓得著

佢好似想要隻細隻掛書包

但上網睇最細隻都40cm長

鹿児島玩唔玩到好耐?

好似因為係土產,係咪靠佢搵食

仲以為係火龍添

對唔住囉 而加睇唔起肥仔?

而家D馬嬌生慣養

點解會開冷氣 依幾日好涼喎

係咪真係地區事 九龍西真係無風

寂寞寂寞就好

屯門既新界果頭

我打算鹿児島1日 福岡2日 熊本1日 仲有1日未定

你好!

形單影隻

買JR Pass玩? 九州真心我覺得一次五日玩一個地方就差唔多
上次玩7日 周圍去 趕車都趕死 除非你自駕遊

好似又多咗幾格

即係淨係去熊本/福岡？

old new is so 唔識串

驛西庭

我覺得你行程都幾趕下.

我想逃避 唔想做嘢 乜都唔想理

1日玩晒鹿児島

因為熊本同鹿児島睇落都幾小城市下

乜又係你啊

hi

利申我獨遊

洗唔洗利申咁嚴重

你知啦，成日俾人屈做偽毒

白頭佬開頭做D野已經不能原諒
毒撚點都唔夠MK鬥

改名無人理自推

正想講你會俾人屈

獨遊男神

一齊癲？

獨遊就唔係偽毒？

唔好咁啦

今日子早有預備

話名毒遊

獨遊仲唔係周圍識人？

我幫你推好唔好

今日子巴又俾人狙擊
嗱,我就真喺好和平嘅
唔會狙擊人

想依家發癲？

要一齊join？

食屎啦你.jpg

er...er.....er......er....おおおれわ

好啊

講明先唔係狙擊

who?

不日推出

抱抱

結衣唔想睇到你地咁樣

但你唔駛溫書咩

where?

食屎啦白頭mk 冇得原諒

咁慢㗎 都唔好玩

Second

熊本無乜野搞 買北九州JRpass玩囉
主福岡 熊本一日 由布院溫泉? 阿蘇火山唔知有無得上 要check
鹿児島1日真係唔得 撘渡輪去櫻島都玩1日 仲有其他呢

咩喎

下一科下個禮拜先考

去旅行？

有冇已經開始放假嘅巴絲

咁發泄下都好嘅 刷存在感

哪有假 你XX

去邊

新post留名

一直放緊假

問下男神 我要返工

I know that feel
利申開始咗放

去到盡

放唔放都冇分別 放假=返工

Expedia~

巴打改咗名 ? 冇追唔認得

靜咗

咁可能今次唔去鹿児島住
但福岡留2日 熊本1日 仲有2日去邊好
溫泉嘅話6月會唔會浸到發燒

rubbish

喺度

人點都會想有個伴陪既
不過緣份既野我都睇開左
自己一個咪陪住結衣先

賣廣告

agger 無得強求

連fd都冇 冇人陪

有我地嘛

繼續無視

我都冇

執垃圾做清潔洗碗啦

今晚天氣好 宜發病

唔會掛 你睇下北九州有得去咩位囉
起身去求其搭車落車都好玩架 反正買左任你坐

你咁慢㗎

唔好諗得咁慘啦
其實有時獨來獨往好爽
想去邊就去邊
想做乜就做乜

喂聽日係咪有節目會講結衣新CM

執走我？

有時付出太多真係太累喇

結衣post都係fd架啦

我返黎啦，好撚攰

咁又係，thx巴打

人工高

聽朝嘛

唔係啫

gogogo

Agger

癲咗

到時又俾人鬧喇

可惜我係果D,踢一踢先會郁一郁既人
無人帶我出去,我淨係會痴係間屋到

一直都係

其實我覺得男女關係呢家野唔使強求
而家咪一樣冇女做毒撚
我唔見得對生活有咩影響

stop la好唔好

道理當然明白，不過寂寞感覺始終係心深處，人始終想被需要，唔開心嘅時候都想有人擁抱治癒
強求就無謂了

垃圾絲 又發作

香港腳

而加單買一隻就係呢個價

最平total連運費就會係呢個價 如果你唔怕寄失/有爛 可以唔用佢個保險plan 再平500yen
我當一隻係500g重 2星期左右送到

係咪有興趣

唔好

有

I need a friend

here

有冇得買結衣返屋企

冇，喺我身邊

together

唔好咁啦你地

only 3

john？

咁樹妹我約你出街好冇

better than 0

chit chat

我想stop你地

it doesn't feel right at all

朋友既定義 到底係點呢

it seem like fun

how about left?

朋友有好多種，不過我一種都冇

asso冇朋友 freerider就一堆
mt高分？你做曬啦咁
屌你老母閪

打埋鋪機過黎一陣癲

垃圾一種

冇人聽過首歌
老喇

留我做個垃圾

阿木,你不如唔好叫阿木

who is wood

idk

其實有時種寂寞感覺就算你有伴都唔會想分享
有d感覺只係屬於自己我覺得

有聽，鳩應

傻仔腥些?

speedstar嘅老闆

世界冠軍

十擺十擺

聽日返早但唔想返覺

頭文字d

摩伊擺

今日子世界第一

駁唔到

我聽日8半未驚過

here too

good la

俾啲freerider搞到我唔想返學
好唔開心

fml

冇hurt啊

遲啲有得散心都唔錯啦 好過我困死一個地方

原來我未正皮

唉

支那同北泡是咪真喺打仗架

係咁搵錢竟然係用嚟彌補讀書嘅傷心

係打先好呀 我等食花生

有人叫我做洗碗 人工高喎 點睇

你點睇

即刻飛去邊境直播

最好打WW3,一喺就死
死唔去就等大洗牌

自己想做乜就做乜 唔洗理佢地亂up廿四

手跛

我係咁搵錢都用唔到 傷心wfc 仲要叫我捱下啦 佢哋以前夠係咁啦 你咪算好囉 唔係咁都唔捱得啊 問你死未 咁我即係同冇呻過有咩分別 仲要俾說話我聽

即使係咁，人想有伴一齊分擔面對好正常，
不過想還想，聽朝起身咪又係繼續過生活

俾去去埋旅行先
錢已俾

香港人咪又係照讀書返工

訓前一推

衰過唔呻

有得係後街坐係度洗 唔駛9企 夠好啦

所以我盡量一段打晒佢減少個影響

搵cc社工傾下計
之前搵過，講出嚟真係舒服好多

但又唔關學業事 不過time management要好好就真

我慣左唔同屋企人呻 知佢地唔會諒解我

記住投票俾小梅啊

唔使關學業都搵得

啱㗎 成日用佢哋嗰套睇我哋 咩以前捱得好辛苦先買到樓

SexyKing

冇樓點睇 公屋窮撚

不過問題根源唔會解決到

利申搞gag

人生贏家喎

做公屋富戶

唔撚知自己做緊乜

我係咪瀕臨自爆

我都答唔到你點解我會唔開心

做咩事

但個人真係好壓抑

知又點 解決唔到嘅

你爆完我都唔會記得

呢排成日都係咁

agger

fingfing下又一日

感覺好難估

唔入3大lu city bu waiting u

係咪我心理有問題

人人都係咁

你有壓力

polyu is ok

我有壓力

同步

聽日返3-12點

唔想返工

同類

喊出嚟舒服啲

不如你真係去搵頭先今日子巴講既社工傾下 有時未必幫到你解決個問題 但有人聽下自己講會舒服d

中學都見過社工

講完 其實問題冇變過 但舒服咗好多
btw當時講咗好多粗口

同人相處唔融洽

應該人格分裂

屌 仆街喇

講咗啲咩

咩事

機票揀錯咗鹿児島回程

我聽日潛水

谷住左喊唔出

中學同依家果d未必一樣既 搵下睇下點先囉

你有咩事 人少少癲下

屌班freerider唔讀書 lecturer又唔理
project佔gpa好重 擔心gpa 冇朋友之類

冇朋友

唯有last日行下鹿児島市區啦

你之前又話上年中秋見朋友？果d唔係咩？

其實好小事 係頭先睇左D sad野搞到個人灰

冇壞

冇朋友咪冇朋友 冇事既

中學fd......

係我最知己嘅人

唔係偽毒 唔好bin我 但我覺得我同女仔仲可以交心得好過班仔，班仔佢地淨係識日賭夜賭，野又唔做，我真係頂唔順佢地，屌你老母唔讀書就咪撚讀asso啦，下個proj可能要solo

有咩問題 我最fd都係中學fd

加1

中學最keep得耐

suddenly quiet?

佢真係好好 成日聽我講結衣嘅嘢

冇fd加入唔到話題

唔會嘅

懷念中學

三十幾都仲係同中學fd 最fd

我好撚憎要12點先放得工

我都係 以前俾會咁負㗎

畢咗業就好易咁

只有懷念

靜晒

咪講左嘢

嘈

blablabla

good

得我哋3個圍爐講

Avril Lavgine 啲歌真係好好聽

好

返工既問題我諗呢度好多巴打都提供過唔少建議比你 你考慮下 轉環境可能會好d呢

唔好諗住同project個d人做朋友啦
依種關係好難發展成朋友
始終好難避免衝突

如果我係今日子就好 重置記憶 唔開心都會唔記得

掛住打機

有得打機即係有fd啦

差幾round完

如果轉唔到 冇人請呢

我單機開

GPA直線俾佢地拉低 今日Lecturer俾說話我組聽話Quality差

啲人成日話part time好少請喎

單機緊

同班nigga 玩緊gta5

點解會一組

sem 1 態度幾好
而且gpa唔低
好波，中伏了

其實真係唔會無人請 part time好多公司好等人要 做711咁辛苦你都捱到 岀面好多pt都唔夠711辛苦

考完試先買gta，手上得fifa

夜晚好多學生唔瞓

終日無所事事

你咁後生 工好易轉

認同!

撩是鬥非

厄介

後生就是本錢 心姨

csgo

邊個講？hnm uniqlo spao果d賣衫應該都間唔中要pt 你上jobsdb 勞工處睇下有 咪見下先 試左先

但咁黑仔 好咩 如果可以識到今日子就好

咩牌位?

我老母

終生嘅福氣換哂俾結衣，完全唔係黑仔

出面大把請pt

以前上過AK 改完rank個系統之後好少玩, 佢比咗個銀3我

我想做今日子 我覺得佢其實係開心

我唔想，做今日子就冇得識今日子

gn3
一齊玩好唔好?

係呀 你上下搵工網睇 仲會成日有大型招聘會

pt 仲可以大番老闆 鍾意番邊日就邊日 邊洗受氣
佢仲驚過你唔做

你幾點瞓 打咗2個鐘想抖吓先

完sem去搵 其實我上年都搵過幾份 冇消息 得7-11最快 所以先去做

點解我係7-11賤過狗 好撚煩 你以為可以hea係唔得 成日要做足greeting又要雙手俾錢 plus selling要做足

你地後生過我好多呀 唔認老都唔得 我都無乜資格教你地 因為自己都係廢青一個 見你成日話怕無人請 係想同你講香港地有手有腳真係唔會無工返 只係你肯唔肯返..

因為 #多蒙特 隊巴發生爆炸，今晚對 #摩納哥 嘅 #歐聯 8強比賽，有機會改期。當中巴查受傷送院。

恰我自爆開, 可恥

你問返佢轉頭囉

吓吓吓吓吓

要是神秘顧客唔合格就大鑊了 除咗要上堂聽啲無聊喎 仲要俾班老屎忽屌你累全家冇bonus分

心姨你好

節目幾好睇
幾鐘意中大教授講有關東方哲學嘅概念
東方哲學對於命嘅態度好似都幾正面
對比起西方哲學

其實都係90後啫 同我阿哥差唔多年紀喎

我都係90後啫

tg囉

我可以話俾你聽, 我做左十幾年野, 見過有8成以上香港人係得過且過, hea得就hea, 求求其其

但垃圾7-11就扮晒嘢

明明係for方便 你估啲人真係會留意咩 個個都買嗰少少嘢

咪就係做得你姐姐 anyway 頂住啦
現階段係快d炒左711搵過份工

平時食mos burger見班人hea得好開心，又少人食

我返埋今個月都搵藉口唔返啦 都要溫書考試 到時趁空檔搵工啦 多個姐姐都幾好

唔知係咪D難民搞事

Merkel好波

我有fd 之前做7仔 話好易分邊d係神秘客 仲拎埋獎
ps條友本身都hea底

如果我有機會做管理層一定會改革下工作環境 員工士氣好重要

俾得起咩人工就請到咩人, 你自己諗下佢俾咁嘅錢而要求咁嘅質素值唔值, 當然唔係話叫你hea做, 工作認唔認真關乎你個人成長, 但係價錢俾唔起又要求多多真係睬佢都有味

fun gaau

唔做依間7仔 做第二間都得 香港咁鬼多便利店

係分到 佢問啲嘢特別刁鑽 例如問你7 fans個app點草積分喎 真係未必個個知啦

agger 洗同佢咁上心咩

我$38.5/hr 值唔值

做馬會 好過啦..

我一開始真係好認真學嘅 收銀上貨...收少錢係真係要賠嘅

緊係唔值 咪理佢啦 返ft都未必上心 唔好話你返pt 理得佢乜神秘顧客

冇錯 咁上心做咩 賺左又唔會分比你

絕對唔值 sales公價都50/hr啦 仲要冇咁辛苦要理咩神唔神秘顧客 真係拎38.5就由你撚化咩

唔想上堂啫 我真係試過中招瀨嘢上過兩次堂 係走唔甩

38.5真係低得濟

所以快d炒左佢 呢d垃圾工

搵次影個時薪俾大家

如果要上堂 我會選擇唔撈

忘不掉的是什麼我也不知道

聽日返工搵下先

贊成 你話啲人好都順氣

講真 做馬會都好過份7仔 雖然辛苦d 但起碼人工多d

啲客西臉 邊會有文化得去邊 等於去街市 你唔係覺得啲人真係斯文有禮

但我比7仔d呀姐 屌過

你講咗啲咩

我周不時都會黑面 特別啲大陸口音 聽唔撚明我講咩

如果價錢低但係真係做完學到野(唔係收銀)俾你第時多把劍旁身都可以叫值, 但係好明顯地7仔唔係囉 , 不如諗遠少少諗下自己未來想做嘅工, 再搵下幫到搵果份工嘅PT, 橫掂都係做, 當然請唔請又另一回事, 唔試點知 不過諗唔到都唔緊要, 睇錢做人囉, 你做PT都係為錢, 冇理由揀一份又學唔到野又低人工又辛苦嘅工

好肚餓

買早餐 仲未訓醒 講慢左要飲咩 就屌我快d講

諗起有巴打po過呢首歌啊

訓前推下投票先

[quote][quote][quote]萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

我細個都好驚D 7仔阿姐, 好很惡

7仔購物流程：
du
多謝你10.5 試唔試下xxxxx
唔使喇唔該 八達通啊唔該
du
留意返餘壓 多謝曬拜拜
唔該

可能朝早唔夠瞓 容易燥底啩 我返6點半都有呢種感覺 特別多人排隊增值嗰下真係 同埋朝早係堅多嘢做

講人工呢d，不嬲我都對住個經理講
公司比幾多人工，我就比咩態度
你加到我100/h我日日同你去街人叫都得
40蚊都無既賤工，有咁hea得咁hea

正確工作態度

你好 歡迎光臨呢
仲要多謝下次見 講拜拜都唔得喎 俾人屌得多 搞到宜家有職業病 有時買完嘢都會同人講多謝下次見

sor記唔曬

7-11常客

有邊個唔係

深夜留名

夜晚人少少講出嚟真係會好啲

有咩就講啦垃圾 我都係吸收吓啲負能量負負得正

我反而少去7-11買嘢增值 啲嘢咁貴 不過係貪方便先買

做過7-11係真係識尊重人 以禮待人 好明白前線壓力 未試過真係講都唔明 仲要係7-11人流咁多 下下講快啲地方

棍買果支減肥可樂幾時有

日版應該有排 睇高層order囉

要減肥就咪飲啦

訓前share下, 咁啱睇到, 有幾點好認同, 唔知啱唔啱你地後生睇, 又可能你地都睇唔少呢D, 但係覺得冇用放屁

訓!

Faan Ng Jerk

想瞓 聽日早起返學 戰鬥力下降 仲要頂到夜晚12點放工 祝我好運 有幾萬樣嘢要做

jo mud faan ng jerk ar jerk off la

巴打加油

垃圾加油，今日子巴加油

今日子巴加油

今日子巴好波

講得好中 把不幸當成武器 自己困住自己 俾過往經歷局限自己 但其實係自己創造嘅 咁就要踏出一步試下

ho ball

得㗎你

大家都要振作啲啊

我唔得 架 啦, 各位加油

俾我做一日今日子 希望聽日一瞓醒咩煩惱唔開心都唔記得

每日都會有新嘅野煩

但都只有一日嘅時間

同標題好應境

好樂觀 對住我自己真係樂觀唔落

夜晚真係唔可以食野
食完仲想再煮野

我都好肚餓

獨佔

nope

不了。

silence

疤

會唔會靜得濟

訓係床同你講野

真知子命令你地好上返水啦！

睇黎呢到得我一個異類開始放假

It is still my turn

我老婆新廣告

張gif好似長左

新人留名
等賜教

早晨

推一推

真係雪肌精

啱啱沖涼喺度諗legal high
可能wow咗

第一集古美門諗住用偷食相要脅自己老細 但失敗咗
最尾嗰集就係古美門估到(夾定)自己個client係公司重要過屋企人

個look好正啊
今日好舒服 有種夏天轉秋天感覺

果然一瞓醒覺就好 乜都唔記得晒

真係好靚女啊 個心好似啲雪咁溶咗啊！

係街無得睇

哇啊啊啊啊
幫我叫白車

老婆係度吓個首係咩歌？

哼歌嗰度 把聲啊~

一朝早就心如鹿撞

岀咗街無得睇

有人話係 なごり雪

結衣BB 世界第一

我都放喇

大神 咁都知 仲要係副歌

All in 雪肌精 咁高質 之前嗰啲根本冇得比

GMO 好正喎

呢次係高冷

不過今次個CM幾慳水慳力

唔同feel 全部都正

因為有我老婆

決定用data都睇
BB唔知有無拍咗10分鐘呢
淨係企係到哼歌

邊個係你老婆

咁咪好 做咁少野又收錢

新垣結衣
佢咁出名你都唔識？

遲啲會唔會又會有另一個version 雪肌精唔係不嬲有咩 有冇making??

最尾個下眨眼正到呢

嗚哇

好正呀

新垣結衣、彼を待つ姿が儚く美しい…心を込めたハミングも

撮影時のエピソード 新垣結衣の素顔がチラリ

CMでは新垣が、ハミングでなごり雪を歌っているが、歌う直前まで、
切ない気持ちを胸に秘めた女性を演じており「私さっき、どんな顔してたのかな？」と、
自身の演技を思い返しながらレコーディングブースにスタンバイ。
1年に1度しか会えない人との物語に思いを馳せ、1テイクごと大切に、口ずさんだ。
息づかいまで聞こえるようなハミングに、立ち会っていたスタッフは皆、
鳥肌が立つほど心を動かされたという。

睇唔睇到

唔知幾多mb

嘩!好滾動啊!咁快就比我見倒BB

係咪好低清 用手機整 冇電腦係身

第一張好正，第二張比第一張好似低左d
不過都無阻我老婆

一上番水就已經係38頁

一境身就見到新廣告

唔知仲有無呢，無理由中間黑色衫個段剩係講一句嘢咁嘥

大家早 扮工留名

新廣告係講咩

bb個頭有啲似小飛俠

其實我都覺 上次雪肌精果個已經有D覺

上個雪肌精已經係阿童木頭

bb眨眼個下我有升仙既感覺

今次側面仲似

下一個標題建議：
哼哼哼 哼哼哼～🎶

支持

+1 好soft嘅聲音

有無人留意到每次雪肌精廣告都係粉紅色指甲油？

小梅色

小雪花

一起身見到新cm 要暈了

中學已經放假

明明實栗先係

夾硬黎既

一起身
好彩有新cm降一降火

咁快

COVER 仲多人睇過原唱

same

《なごり雪》這首歌曲，實際上描述的是一對“兩小無猜”分別時的場景。對“兩小無猜”的兩個人來說，未來是未知的。 “今春來臨的時候，你變漂亮了，比去年更漂亮了”跟“年幼的你，已不知不覺長大成人”是遙呼相應的，預示著:彼此長大了，跟以前不一樣了，兩人之間的情感也發生了變化；用“最後的雪”來隱喻“僅存的那份感情”；當火車啟動以後，他走了，看見飄落在站台上的殘雪融化，“最後的雪”消失了，預示著，早春的到來，新的一頁將開始。

這首歌曲儘管是以“殘雪”為主題，但是重點不是“殘雪”，而是“早春的到來”。 “你變漂亮了，比去年更漂亮了”不僅僅是指對方，而是指“彼此”，代表彼此的成長。因此，這首歌曲實際上是一首勵志向上的歌曲。

但是有一天，一定會的

但我老婆一直都完美
點比去年更漂亮了??
個導演係唔係搵錯人?

新歌黎？

沒有最靚，只有更靚

新CM結衣哼嗰首歌

沒有更靚，只有完美
係唔係要隻揪?

仲未爆post

1001

2002

jm9

新cm

同個cm好貼題

想獨佔？

知唔知係邊個？

空飛入面嗰個明星仔